## 终端预览

![preview](image.png)


## 一键脚本

```
bash <(curl -fsSL snell.vercel.app)
```


## 详细说明

- 执行脚本即可自动部署 Snell 代理服务器

- 脚本会自动生成随机端口和 PSK ，并配置在 Snell 服务器中

- 执行完脚本后，你会得到服务器的 IP 地址、端口号、PSK 等相关信息


## 项目地址：https://surge.mitsea.com/others/snell-server
